[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [328] 養生

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「FIRE EMBLEM 彼此相連的世界」
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

防衛戰攻略，請各手足緊守崗位!!!

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

陷阱卡發動

炸仁打真龍未

出左對法師手套比我

我次次滿體先掛機

我要既裝裝呢

email老公醒了

新手留名

今次專武係咪要 西里 中二 同我老婆就夠

黑騎都要

交易所有d金裝都幾勁 再唔去揀d3000蚊裝 用完變石收返1000

得900溫 針了

你老婆今次係指邊個

all

惠理子

我最愛其實係新垣結衣

no 扮

扮咩

中大email啲英文好冇聽

惠里子 >中二 >茜里 >=黑騎 忍

升咗WIFI先

熊yeah: 如果新垣結衣似 email多啲都幾靚

升完即刻拎佢出去劈人

好似得4星

照劈
攞個地城王開刀先
之後睇下佢pvp表現點

終於明白G大佬嘅感受
只係誤信左啲P左圖嘅相...

J咗?

又追擊我

J到依家先起到身

劈VH BOSS

好似發燒 唔知係咪唔夠瞓搞到病

我都未病好
19天氣時凍時熱

大力到可以三刀變兩刀就好

你想做CEO定batman

鬼知咩 睇過相啫

佢教英文

啲相以前lihkg睇架渣
除左知佢中大就唔知其他野了

點解我唔明

你2刀唔得
我而家都係2刀算
1刀好唔穩定

牙熊原來都好呢味嘢

可能呢幾日無著衫瞓凍親條丁仔

簡述一下
講明先唔係要人同情 亦都唔使你教我做人
我借之前已經知道未必收得返
3月頭佢話衰爛賭要應急 借3k下個月頭還
4月頭話延遲到4月尾
到5月頭都未還 佢話忙 之後話試網上過數
5月4號過咗$1俾我 我覆佢話收到果個信息到而家都未read
已經說服唔到自己佢可能唔得閒

返咩工要連續返幾日?

點組
慣咗3隊auto

讀女but

地下城EX呀 ching

阻住我掛機

琴晚睇好西睇到半夜
癡撚線 香港啲野食好差原來

茜里 狗女帝月月黑騎
半手動咁

鬧埋我...

sor

呢啲收工還 同達哥個frd一樣 拖到2036
還就還 唔還就唔還 講好還又唔還
算點先

好似係我睇錯

我以為你講城下城
活動vh呢隊輕鬆一刀啦

得呀
黑騎月月狗貓泳貓
有時黑騎會唔死
再加女帝怜萬聖布丁酒鬼
死左就換望 咁要3隊

浸過咸水講英文好聽啲
麥明C唔知講英文係點
張hey文就ok嘅印象中

lan la

到我唔輕鬆了不過算9數

Check Email Officer

連銀碼都一樣 s巴果3000凍過水

仲諗住假膠
btw達哥個frd還咗錢了

sor lo

未清楚狀況唔好亂講野先？
始終唔係當事人
陣間好心做壞事

i love you 3000

好似冇浸過

i owe u 3000

我都好唔輕鬆, 不過SL兩次都唔得就兩刀算

又出動

我都係兩刀

日日開台講先還
宜家3月頭借 話月尾還
家下都5月
平時啲人開晒PO起晒底貼晒街招啦講真

@熊爺

有冇掛住禾

咁應該唔ok
我發覺So淋連講中文都有懶音又有口音
好難頂

憑實力借in reality

禾裡英文都唔識...

我把火龍弓去左冰

矛

禾有,賣唔出

禾錢刀矛
死窮撚

唔是當事人唔評論咁多

叫肥婆但真人唔肥
自稱唔識英文...

真
比Sba自己處理

禾語文能力=0

最巧笑有人話禾地抽一次都唔止3000 心都寒

真 同佢吹水一句夾成3,4個英文
禾完成聽唔明

兩回事黎喎

O同k?

我成日講 lily is g

聽吾明
又唔豬乜TION,乜TIONAL,乜ISM,乜UAL咁
潛水溫書了

Catgirl

發現話lily臭G已經召喚唔到維維維維

代表維維維維已離棄lily

岩先完咗一科

維已經撚緊冰g

撚親都g
慘

【皇室寶寶】被封「難服侍」公爵夫人 梅根破40年傳統不抱子公開亮相

有冇人等緊有新車禍發生

自稱又肥又醜偽美少年參加全民造星2 話花姐俾佢直入如非照騙

咩全民做星
收皮啦

可唔可以唔好鬧埋我 你覺得我唔應該幫佢
好咁我咪收聲囉
咩叫有人? 抽一次唔只3000唔係我講
我只係覺得呢3000令我心都寒埋都要比你鬧?

我都係唔出聲算 又唔係同炸仁有親
咁都要燒埋我

我地呢D毒撚除咗幫人埋單仲可以點

Tg禾同禾傾偈偈
L字頭

男人老狗戴大眼仔

愈黎愈多咩韓風
見到果個咩姜圖就嬲

禾都係鍾意啲有肚腩嘅囝囝

你地成日講起碼530同突4攻龍先好去打真龍
個突4攻龍包唔包埋4星果條

唔t呀 我唔會再comment
差人錢唔還既唔係我
單打我做乜 我冇話佢岩
我只係問下洗唔洗搞到咁
連咁都要燒埋我既 小器左d囉

幾時入市好時機
今日係咪技術性調整

通常呢度講親都係5星龍
4星龍要搵人carry

龍肥仲有成個禮拜先有下個活動,真係想俾面都唔得

唔搞到咁
咁要點搞？
算細搞啦其實
平時開晒PO唱通街貼埋街招架喎
宜家都係圍內知啫

我覺得仲有得跌
利申:燈

包

都未跌穿我買入價

林雪？

我細路仔未見過世面
唔關我事了 唔好再燒我
我承受唔起

包埋嘅如果隊友夠大力x3

四星4突45攻
五星我要3突先追到
5星攻龍冇3突用四星好啲
係真火會明顯差距 真風是但啦

怕咩
我都做好心理準備日日被人追擊check email
繼續9up輕鬆啲

禾詩9upper

真水真風都係是旦
真火就應該5星龍緊要好多

3突狗女同4突4星攻龍
差幾十攻

禾tg人 人地係咪會見到我電話number

真火唔係淨係計龍
計駕駛員

真火一開波門檻太高比人插到
真水平均返

見唔到

真火呢啲係你頂配都冇用 唔識玩都係on99

所以咪出咗4隻冰雞
2分鐘打完

4突左咪得囉

都啱嘅
真火難玩 真水易 真風係中間

341 3551 防 -3

即係吋我水晶槍架啫

我係咁燒石回毛 燒咁啲先課就唔會比人知禾課兩個月包

053 6503

連佬都john 高層谷

我都夠一個月啦
點解唔比我john

真風2埸: 451-5122

Both
G呢啲企係度鳩禁唔洗拉頭唔洗拉斷都係炸死

冰槍好正 滿血有失誤出2技照食反炸

有時見4星攻龍基槍拉頭拉得仲好過啲4突利
我寧願要4星攻龍拉
好過冚家剷

----2 幫幫手清毛

我而家成日專登出去食火 反一反就三萬幾

留tg

我苦惱緊 我係tg叫性慾巴士佬 有我contact既人一定會以為我痴9左線

好心啲人唔識拉頭就升多隻職啦
4隻冰g你眼望我眼
我轉咗隻補啦
30秒都冇就可以退場

又入自私谷

Tg禾未

TG我未
L字頭a字尾/n字頭

真係有谷既咩？

開多個account

滿血好想出去食Hell fire
不過好驚加重負擔
我見真火得返一小格血先食Hell fire

又夠一個月

我覺得第二轉火山前個噴火已經可以三冰g食了
果時多數補都齊技

邀我入谷未

唔g

清住一埸先 thanks維巴

Pm邊個

維維維維

唔係興4冰槍架咩？

我都覺怪怪地
近排有d房一開已經係-2
明明碌上去又唔見房 no .

街場4冰個個都即刻唔禁ready啦

唔怪得咁快就冇位

街場ja ga

我啲房一定-1

mola mola
龍叛po已完

明明得你班玩公子既高層有谷

照顧不來

都冇睇咁滯 幽靈會然

禾醉愛龍絆

嗰個唔計 無人講龍胖嘢
你早幾日都係嗰度

從來都唔見你開房
你係咪剩係開比高層玩

洋蔥點煮到焦糖化？

切碎炆淋？

禾有500mb未更新 連驚刀日唔島

利申唔識

我一路打一路數住單奶用左未

Molamola

你仲係大陸咩

大佬 今早見到個post想介紹你入去睇

亲，是的

一人一個肥婆冇可能做到既事

@GTRJ

咩工要出trip?
會計？

係咪得我一個仲以為檸檬係維巴⋯⋯

讀埋個垃圾course要上去膠流

你坐咗幾耐

係

Bye

siu4

亲，我是維多莉加，有什麼可以為您效勞的嗎

肥婆日日追擊禾大佬你咩居心

今晚陪我打20場真火

是的亲

好正咁

我做𡃁話比佢g知

成日po阿嫂出黎比人睇晒！留比大佬自己欣賞就夠架喇

點解阿蛇4張幾都咁靚

梳...

之前有個post睇天使嬰兒近照好恐怖

Email留番比熊爺check too
其他靚女就請分享

疑似素顏

龍肥CEO熊YEAH

其實我最愛係結衣同阿蛇
排第二係廣末涼子
不過我講咩你地都唔會信

有錢可以買好多靚嘢做好多facial keep

仲有半個鐘先兩點

想打12場防戰

以前大膽同佢影過相
不過覺得佢真人好cool
又或者我太樣衰被人嫌棄
逼住先影相

跟

Gun唔到

2點後先

我見到明星反應唔大好少鍾意到想影相
係有次阿仙奴嚟香港先追車影咗謝雲奴

正係同阿蛇林峰影過合照

想食牛治定食蛇

冇 有次見到eason都係望咗兩眼就算

馬子仁真人真係高大靚仔
唔怪得食咁多女

見到eason都唔敢R影相

乜女都被佢食晒
公平咩

有update

禾仲要同佢刷身而過

一行近 佢話有米8我都信

馬子仁啫

公子？

可以睇下靚湯點比佢征服

好似連屋企都幾有喎

男人生得高真係好著數

龍肥

特登開龍絆 無既

係囉

公告果度明明有Update

靚湯真係好靚

鬆鬆龍絆

又係Twitter 果個孤寒獎

u win

Twitter無私人信息

炸仁事件已經告一段落
希望大家唔好怪炸仁
佢已經G錯鳥 唔會再咁冇交帶

大佬有冇睇多羅羅

有新資料禾會話有新資料

有借有還

一上一下

我中左就唔洗比你地b

又夠鐘玩失落的龍胖

5月中旬以後先開始pm
你兩個都轉咗玩日文版?

上次果次無中 已經日日check twitter

咁就好

肥婆囉 搞到我成日打j

Vol 4

光刀

4.0

為了讓最近剛加入遊戲的玩家也能夠體驗過去的活動，今後將會推出復刻活動。
設施活動也將會依序復刻，未獲得活動設施的玩家敬請放心。

原來我火短上多張龍符6千戰左
不過都係真風龍冇人要

原來係姿整仔alt

一間有冇人12場防戰

光刀唔通要抽

我

禾掛埋個機機先 等禾5分鐘

光刀gay到
sh抽西遊記

點睇

武器不能upgrade???
要升係patch前升哂佢

預測 一聚連登仔會抽爆光刀

驚喜的玩心

復刻 = 炒冷飯

龍姅最終會戰勝LI

自用/拆

岩哂我岩岩玩返

14號係復刻活動,唔知會唔會學白貓呢

加難度？

根據活動進度「每月」可獲得相對應的獎勵。
要肝了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我估

唔重置拎石牙

屌你啲石用鳩哂去抽暗法都抽唔到
而家竟然出光刀

開好多好多層please

COME BACK LA大家

唔係好明 即係之後x2x唔上得 x30 ?
我好多520

岩岩沖完涼
有咩更新

即係打段位果d？

呢個我都唔係好明

我都唔係好明講緊乜

此活動可讓玩家單純地確認隊伍的成長狀況，即使是不擅長動作遊戲的玩家也能樂在其中。

簡單d講 出木樁
比個唔會還手既沙包你打

有冇復刻火山龍稱號

think too much

應該係直接整530既時候
已經完成既520唔可以當係素材

例子
我有1把520 + 4把520既素材+升530既素材 係唔可以係制造頁面直造530

但如果我有530全部素材 就可以直接做 好似係

比人叫左nan la
回唔到了

即係唔可以用520加素材上530
又搬龍門 升哂佢先

應該係更新之後
你已經整左既52X/51X仲係可以一把一把合上去530
但一鍵整530呢個新功能只可以用素材直接整 唔可以拎D整好左既52X/51X黎扣

簡單黎講即係無左升級系統
咁keep住510、520做乜？

520咪照番524同上530
依家係唔可以520直上530

AI仲要加強
想勁到咩地步

新角係刀，想抽tim

睇完你講 好似明

其實冇人屌炒冷飯?
出個復刻加個新pool又撈一筆
老任主導完一期比翻cy又泥hea做

召喚CY驚最高歸位

升齊4隻角準備單刷真水

係wor 傻左sor

咁唔復刻啲新手又真係好難頂喎

敵方NPC想攻擊你前一刻就避到

點解係呢個活動打尖復刻先

龍肥日前出光刀

光刀掛

巨龍

已經有人做咗

雙活動
復刻 + 新活動

30石抽中啦寶寶

我存左咁多既體力係時候爆發

躝未？

光刀未出咁多人就想要

個三藏係咪風斧d frd
咁似樣

姐係去到5月尾先有新野玩
S巴悶死未

佢又唔係復啲其他屬 復番光之嘛
等啲新手升番多個光建易玩啲姐

下一秒斬到真風標屎

你咁講又幾合理
光建活動又係萬聖節活動, 應該冇咁快復刻
真係比佢吹漲

「佢個條大咁多既」

過隔離屈呢個po既巴打係咩玩法

未限一定唔會抽,等歪中

留石龍肥日定allin 光刀好

真龍叛，反牙鯨了
btw邊個有笑呢隻係垃圾刷裝驚，唔多覺有人講過
唔玩既原因通常係se廠既問題

唔係限就肥日啦

肥日直接歪中埋光刀

你每日單抽中姐

即係FEH完左, 又要玩個零禮拜虛空先有raid event.
真係輕微農胖

G持

個GPS功能恰鳩d單機撚

咁你又喺度既?

咁新手咪好辛苦

好
btw 夏迪原版係點，我好似冇

夏迪，邊度夏迪呀，睇過，冇人識你wo

之前啲活動咪又係兩日打完
一次嚟兩個都唔辛苦

老屎忽又贏
但都係冇火山龍稱號

有得揀先至係老闆

唔悶 玩緊last idea鳥
一早del jer龍肥

都唔會用架啦
應該

嬲你，呃me

我連埋呢次免費有7隻光5星角,唔係見刀真係0興趣

肥日先歪中
Nth to lose

傷針了

好過出果隻兔耳男
名都唔記得左

好多場防戰
7446345

3星水劍

-1

你打先
我落街食野

一陣可唔可以curry 禾分身打幾場

係喎
邊個係插班女學生

想問下黑騎唔連專住 公會戰影響大唔大

問下禾大佬

數字_英文名

超人棄

收到風會復刻水晶

-1牙

好耐都抽唔中好野了
隻光刀限定 定常駐??

26唔知咩

加油

應該常駐掛

4861211

[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [320] 公平咩

鯨蛇又屈人了

你句野同熊爺句野分別好大下

好好奇
唔刷裝點玩
Siu4

好後悔應承咗幫手 6點起身返工 12點先返到屋企 3日開始病病地

幾時去LI po話埋庫教練話隻驚唔平衡？係垃圾驚？

無啦啦好LAG

躝啦

無毛鳥 thx all

防戰-1
016 4461

thanks curry

你地換唔換埋細章？

帝國章？換晒大咪換埋細

換錢

冇毛鳥, 謝curry

帶唔到兩個 抖抖先

Thx curry

等我小氣鬼google下先

原來真係我黎
梳囉

做咩黎

有冇人打瘋狂

ME唔係大腿

開啦

有時打打下勁LAG係咪要重開驚

重開機不如

順便閂埋其他野

法國轉番日文真係會冇咁LAG

有 可以瘋狂打瘋狂

睇返個vol.4 其實都唔係改好多野

黎緊改動唔吸引

抽到8%仲抽唔抽埋佢
係9%保底定9%之後先保底

個復刻好岩我

同埋復刻活動14/5 出
但新活動係5月底出

真係可以del驚等月尾

9%之後 應該

龍肥ceo做野未

會唔會開GPS見到 佬入咗黎

幾時有下個合作呀
合作mario、薩爾達果d啦屌

寫左信問佢 四葉草
希望佢有check email

執笠前出
救game最後手段

依家已經係執前

依家內容可以改既都改得7788,連鍛造都改埋,真係爭抽換帝國幣未俾同餵龍勁撚慢
但最大問題都係新關仲係未夠多未夠好玩
不過呢樣要時間都無得屌佢了

都未見過其他人玩 開gps應該都係無人

都係出黎食飯同frd玩架喇 但全部frd棄晒最初我成8個frd一齊玩

600幻分都未到
睇嚟呢幾日要拎晒啲毛去打防戰先打番真龍了

聽講你出嚟食飯就會多番朋友玩

今日打埋先700萬
距離960萬好遙遠

求carry 暗法
822 5179

新手因為火紋同佢唔係3合1 POOL先入坑，
而家打左100萬分已足夠，
仲有好多龍麟要Farm

佢話新野要收意見再改進

收到，手機冇位，月尾dl 番黎玩

仲有半個鐘一抽新年優依

你個名好熟係唔係成日浦switch 個post

一間仲有冇人打防戰

仲有無人打 每日一場防衛戰

4點叫我OK?
TG : L唔知咩野

禾牙

OK

晏啲
返工先玩
仲係街

每日一場防衛戰

係~

ma de~~~~~

-2 仲有冇人
開街定點

來緊

D毛毛快速射曬落暗帝度,又可以養生到今晚再射過

呢隻新角係咪姐係白貓普池角咁唔洗特登抽?

未講

係,非限角可以唔洗理
遲早好似真冬果D咁抽到

趁有人打多3場完埋任佢

多數係
唔似節日限定
後面又冇(龍絆日ver.)
不過本身3星變5星好難講

刀職好難講
唔會廢得去邊

搖撚準備

抽爆G奶

條肥龍終於

好緊張呀

刀職9成勁架啦
唔知係咪限啫 雖然9成唔係
睇下黑人刀 尊 家康

派左一萬石

中左

準備好未
諗住抽幾多先
抽到有？

中了

熊槌？

多 謝 巴 士 佬 同 sbra

英文巴LI名是咪123

唔係

入game啦

新G料

三藏拿槍唔合理 法補仗
比孫悟空拿槍好過

謝curry
可以停玩龍絆一個禮拜

遲下出埋西遊記角

大波

要停到月尾
14號係復刻活動
新活動要月底

謝curry

新年快樂，騎士先生！

以為撞到你

禾都中左了!!!!

中咗阿婆

太大波了吧

雖然中左 但係完全feel唔倒咩3星Up

90抽收手

講完講唔好講幾多抽

20抽
10彩
女帝x2 初音x4 月月 妹弓 真步 扇子

唔撚玩了

應該有5星八戒

冇話中
中左係咪射哂比佢上r11?

CLS

光斧大肥婆cosplay 八戒？

好重口

騎士先生 洗左我好多石

今次唔抽了 留石等夏娜

13個10連先中

幫老婆仔整咗專武 今晚試下刀先

好歐好歐

我不抽了
我不打了.gif

唔歐唔非 13個10連先得一隻new

台仔有人嬴黑龍了 真係坦流 教練你又嬴 主盾

黑騎？

CLS 又話2倍

惠理子同黑貓先係我老婆 其他都是姬

借人果隻咪得 使乜自己抽

報復社會失敗

開團打真暗龍(last idea)未?

我90 都係得3彩

守城 狂打 805 3079

咩係龍肥日

我11抽先一彩 不過中左

嚟緊N2要日日15管了

點解要講出黎

每2個月出一次
一黎就6%抽率？
多數係雙抗角 唔會弱得去邊
但又唔算限
因為龍絆日可以抽返上一期嘅龍絆日角
不過平時就冇得抽咁解

即係神up嗰類嘢，3星pick up + 一隻主角 龍胖日ver.(限定3星)

好波青

點解

巧多囡囡要11

守城 狂打805 3079

_2

又要allin

放心 暫時睇我抽得最多 再抽就會中

個1個邊個黎

你抽唔抽

岩岩入左 又走了

其實可以咁玩
平時啲普通野skip晒
儲到龍絆日先抽
因為機率相對地高
假設唔係一抽就中龍絆角
咁當你100抽 都中到5星掛？

又可以放置PLAY
仲有7日比禾隻七七上四星

仲係-1？

-2

入黎啦 -2

你個第二ac好似幾歐下

第一個冇卡既龍絆日會係點

快快手打 1粒鐘 收工

唔夠升裝備果粒垃圾

臭閪

抽到佢爆
琴日比熊爺激走左4500石

痴線 個個掛哂出黎
有無人見過雷狼巴

升完病嬌唔夠錢
中二 UE 流夏 伶 美里 全部都升到一半無錢升上去住

佢掛咗啦

出限pool/龍絆日先抽盡佢，其他pool唔駛點理
遊戲體驗可能無咁好，但唔課金情況下，咁樣最有效率

瘋狂出8500露囉

岩岩見到了

339 3916

岩岩公主po 見到

守城 有條友掛機

來來來

做咩

免費十連加自己射左四十連 new左姐姐同ue
btw又歪中狼

算 去玩公子

今晚返去試一試佢

買劍符定槍符

唔見你參與討論啫

抽多十隻3星就可以4星禾隻七七了

槍符好似唔勁

歐

我緊

無資源升

買哂

諗緊開兩隊法

病嬌係咪滿專優先過升星？

中二定西里優先上專

梳 佬

both or uninstall

心碎只夠比一隻

之前唔記得打定d西里碎

見唔見到有碎買

諗緊4 唔4 星77 好
夠石比1 隻3上5/77 上4

啦屎艾D牙?

第二隊法 差一個隊員 七七得2星 要母上去好重皮R緊頭

病嬌升專之後變咗我個box最高戰力

等緊庫男神做禾個客比錢我課金

第二高戰因爲得四星同70專

罰你今晚同我99毛真火

開始準備打真風，用火斧女 (無尊、火紋角)

斧應該合434定V534? V534個真風抗係咪可以同暴風之譽一齊加抗？

什麼事

問下姐
想認識下大家

新手錫住我

抽左成千粒母豬想升伊莉亞五星

同女朋友扑

日光日白生出黎個d黑色架

幾多%龍？有60%龍 434都好似夠打
依家雙卡易打好多

點跟
用5毛同你玩 我走場再入唯有

山窮水盡 日和pool一定要買包包鳥

祝大佬級十連就中

唔識打可唔可以curry我

一抽中

又扮

係 一次過買10包唔使抽就中

S巴死靈有沒屍爆

只係4星突滿或突2呀奇尼

未有 禾係垃圾

24696012698

未加我的可以加下我
諗返起原來冇清理個fd list

大量棄驚刪曬依家好吉

無所謂啦
唔死既話是但入街場都可以輕鬆比人carry
真風難度唔太高

而家諗住刷冰崖刷到出鏈先
次後用隻垃圾法刷3-2死靈兵

我個1-4到底可以掛幾耐呢

掛到打到你想要既裝為止 好似係

兩隻人刷到80都未見過鍊

curry我刷未

唔知果4600石會唔會有把弓出到黎
依家兩隻驚都咁非龍胖日我係咪可以戰勝龜來

協力刷唔玩咒仲會俾人踢
on9 game

今朝見到
個隊友開外掛?

就嚟改廢
話不具合乜乜

咒娃娃+屍爆d傷害係咁on9

勁多死靈骨同時間向草人自爆
見過dps 180萬

又學到野鳥
咁3-2死靈兵是咪會跌爆屍戒

刷到你懷疑人生
火塔必出一隻精英勝骨機率會高d

不過你咁有錢去買三pack一萬綠石拍賣場買好過

就快冇水回了

下個大更新好似又方便左，整武器快左，AI又醒左，gps 配隊

AI再咁醒落去
就黎可以單機真龍

即係整把正常斧434就ok？

Ok啦
真風宜家易打
有隻火劍就威威
不過你玩斧要練下點出技食風拉頭

夠石買呀 不過想自己刷另嘛

我要求唔太多，雷鷹佢識避360 可能夠我單刷了

抽中佢，有冇用？

下星期神裝都變8000蚊 唔好急住買

原來中咗1月嗰陣個解包
睇嚟嗰條暗龍都走唔甩

D _ _ _ _

早買左就可以直接刷其他野

刷3-2跌太多垃圾
好浪費體力
火塔4就沒得10場10場咁打
精神攻擊

買左就除左黑龍咩都簡單過

又可以丁腳仔

有

抽爆啦果條暗龍

血龍

剪腳甲

1000都搵唔到牙牙牙牙
甩野矛人買

呢個常駐應該係打輸出
同埋可能唔係打木樁
好似話有機會係必中招
打到月尾跟輸出比獎勵
應該打到 times up/佢打死你就完

睇佢有無心做啦 有心做應該會大改

除非nerf屍爆
唔係沒可能咁快跌

其實有咩關值得刷

又打搞三藏

遲D通關時間都可以用黎開限制房

唔會掛
最多水貞咁 血+爆擊

無咩人有錢 除咗第一第二日出咗貨班人 而家我D裝都蟹晒

想重生
但開入去無水

出ranking....

無水點玩

d人頂多係唔賣
等下個月

有優衣係咪美里可以唔洗咁急升住

美里會同ezr同場

用途好似唔同

又中...

唔知換唔換得切佢5星入會戰

11點望實拍賣 可能有機會 D神器都減晒價了

想佢好似公子咁出個輸出排名

諗住買taotao
但無港付link

Btw 我諗係我Spam鳩個退款
先bam
日本itune 而家無拉拉問安全問題

鬼記得

你今日抽左未

UE係咪唔洗升星 除打PVP外

開定AC 睇下佢會唔會送多波水先諗

15/16

重生唔課體又唔底
小數長計

都係留返去多次台灣

有d王抽你幾下水
然後一個UB送你歸西
你話呢

好抵玩 我諗住三星夠

幾時出個function俾我教返隻野去幾多RANK同幾多星

4星好d
已經可以打埋pvp

姐係pad 既神up囉

巴哈有條友上咗五星

好好J wo

真 去台灣仲好

台妹全部都大大波

咁樣仲好J

台北車站好似開咗間一人燒肉店
utube睇過又平又正

龍肥日好似冇話只岀限角
第一條龍絆龍

睇咗做開咗一間燒人肉店

睇咗燒人肉

睇左做人肉燒店

對唔住禾中文差

我都係

扯住2條BIN黎__

的確

我以為得我一個

我覺得隻女暗龍可能係40%血龍 屌

真 好丁通常唔勁 我估20%攻20%攻

暗40%血重未出過 其他type有齊

火 水 暗都冇 好似係

黃大仙下邨男子自宮 斷莖疑棄廁所沖走

邊位巴打

Ip都唔洗check

入面仲有單食人子

ho 撚 din

有無手足想同呢位mk妹妹做愛

好大波

大奶奶喎

申請科勞先

做sp ok
做老婆當然要及手

震左牙牙牙牙牙

講到你有得食咁

唔鍾意啲韓國妝
隻眼好怪

個樣唔夾對波 佢個樣應該走蘿莉路線

你係咪鐘意email type?

垃圾守護神

新垣結衣/阿蛇/廣末涼子

半年就開始復刻活動咁ON9

真水有無人打？

呢個IG 係想點

IG FB害人不淺
個個都係attention seeking

熊爺貼link唔敢睇

要執了

上面條Mk妹黎 唔是email/CG

收到風 龍肥post都有

Attention seeker
老是常出現

啲Mk妹日日都話我好肥啊好柒啊好樣衰
然後張張圖都又瘦又大波

仔都有

返到屋企要認真研究下肥婆條link

竟然

呢個post話有真人相

抽中左限先中1001

邊條
黃大仙？

#666

Gay test fail

6:20 4場防衛
有冇人跟？

梳囉

好似係me

條巴士隊有地鐵咁長cls

睇完 著返條褲褲先

巴士佬有地鐵咁長cls

Ig 要request打個j都要等佢approve

佢點知

防5場

-3

-1 有維

有位嗎??

小心雀屎
熊yeah
維多利加

-1

巧彩冇自拍嘅習慣
冇相放I豬

6835460 -1

有無人carry我2場真火

天黑
大家合埋眼

狼人起身
想殺邊個

狼人合埋眼
守衛起身
保護邊個

天光
null巴死左

沒毛了

0352627 -1
2場防

一定動議我啦

8557470 -1 1場

桃

防-1

睇來冇人
夜啲先

萬箭齊發

閃

13號完
打到740萬分了
應該可以hea住黎

仲打唔打

真火跟

開

真火4*奶用
4*水血攻龍突滿好
5*水雀0突好
定活動條蓬萊突滿好

Btw就落車希望搞得掂

真火2場
2376851

有冇朱古力卡

邊位巴打?

回毛就爆

無

波利啦

好

Sorry各位大佬 落車

想清毛

3613719

唔落喎

新手想問呢隻角評分幾多？

謝咖喱

雷gay 呀

龍肥又有更新

有啲肚餓 夜啲先

有冇4場真水

我冇嘅

好似話S+

咁多嘢玩 好似叫外賣好啲

果句野點解 唔覺有改到

真水4場
3024121

公告更新

睇完都唔知佢講邊度

邊個嚟 改咗名?

預言家係邊位巴打?

佢驚人誤會活動大細章有得互換
宜家話 無得互換

就係咁

比我呀

回完毛又爆咗仲有冇嘢玩

冇

唔識,JA又係邊個?

有冇真水兩場

FD LIST最大幾多個位

100

點解唔留佢喺左上

NULL？

想問下巴打五星水劍做唔做到主力嫁

打wave勁

JA應該係Don?

就嚟冇位要

要郁咁啲唔知乜水

左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上

唔係
佢利維得55LV

左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上左上
真水

但係佢掛咗隻女僕出嚟又用早見槍真火

佢睇到加密
7811603
-1

似係NULL
又係532刀

想清一清好友
但係好多名都唔知邊個黎

留 佬一個就夠

Null巴打咗咁耐都唔識拉頭

LAST2場
1516699

有位?

啱啱打打下真水有隻飛蟻飛入嚟嚇死禾
之後殺咗佢復仇

幫你留左

跟Sba打 拉拉下fail都會接力

飛蟻俠

第一下有人拉我唔會上去廢時整歪角度
之後我都係求其打

最斃係搶唔嬴

碌斷尾真係幾好用
可能你唔拉開頭

即係咩

就係講緊第一下之後果d
水波之後條龍衝去外面 有機會玩死俾波波追緊既補
同埋break唔切漩渦有機會接唔到刀傷
其實都係打完一套普攻碌返上去一下姐

長知識了

玩刀呢 普攻最後果下好長但係其實一揮刀果下就已經有傷
碌一下就唔會有向前行收刀動作

SOR NULL巴

彈咗

打真風先用刀
同埋太耐冇玩刀 亂咁玩
又預唔到距離

有無你頭先條片

1-4隻火劍戒賣定我用到架?

應該隻隻武都可以碌黎收刀

我玩女僕係會碌番正個位

槍補法是但啦
係刀啲動作真係太慢

點會下下有片

唔係, 琴日我都有同佢打過

火法?

炸仁嚟？

禾弓弓
見人推薦果隻係依個樣
但我果隻得爆率冇爆傷

食個飯先

4女同時懷孕！爸是16歲高中生 網驚：有前途

Schooldays

你hea play得好勤力
我都係勁忙果時先開住掛

佢金金都課埋

OK 咁晏D再打
THANKS咁多位

溫書淨掛唔洗理嘛...

估錯國家

炸仁叫炸仁 早兩日同佢打過

有冇人curry 2場真火

食邊個先好

Why not all

Fd list冇咗炸仁 被del了

中間唔好食

咁d味會好雜

食中間

wtf

改咗名 一樣99/100

你放低房號啦

用左邊既粉食右邊個碗

食完一個飲完水再食第二個

我成日揀好友第一個係炸仁
之後變咗ja就冇咗炸仁個名

左邊嘅粉 中間嘅麵 右邊嘅配菜同碗

中間我上次食完條脷好怪

咁就要揀食邊個先

中間要落牛油

2場真火
375 8487

有2行屬係random抽

差1打

食兵衛啦
清清地但有味

煲水先

隻佢1LV冰雞

冇買

佢升咗好耐啦

執左枱先

腐皮

仲要等到下星期二

有咩方法可以唔俾哥布林弓箭手射死

3758487

-1是但

是但中左樣都好過兩個都冇
差把弓弓可以898 1-4

開街啦

你打多隻咪可以洗走佢

唔sick 40

佢塊腐皮好易食上癮

收到風佢整比食

打多隻唔係裝曬佢咩

sick eat

震

sor 岩岩pm jor你

明星嗰隻一平炒面又係正

頭先你個到底係乜

街場防戰 6000戰wave 2就死

有矛人打防衛戰

有 +++

新手一問 點樣show埋人地D傷害出黎

通常呢度d大佬一路打一路用腦記
完場就計到total damage

有無4場真火/水

選項演出效果 好似係

唔拉頭唔好貼龍

仲唔到我！單抽

bye

今日唔係轉左單抽必彩咩？

各位師兄岩岩加入
要多多指教

防衛
787-3268

謝巴打curry

你應該話今日單抽易咗出彩

好耐未試過打得咁論盡
巴打留意下D走位 唔明可以係到問下

今日單抽易左出彩

幾日冇出過3星以上卡

GAME名係咩?

今日唔同佬打真龍

咁齊人 不過陪下巴士仔打真龍水9554262

拉唔到個頭

唔只今日

下次要同人講, 上到8.5%單抽終於出彩

梳 要落車

傻既我4%單抽出彩

7588127 真水-1

其實係6% 仲要難得出彩都要係突爆左既雷雞

太遲, 已經睇唔到

我fd黎，同我同期新人

有冇人真火 550-4904

好波 支持報復社會

一場真水
142 1846

即係斬鳩重練啦?

好想分享喜悅

來吧

姐姐超強

佬打幾多場

水波都爆唔到

我今日

想問下師兄，我真愛升左隻尊，如果打真火龍真水龍，現在既陣容應該升邊隻做真愛好？

真火->莉莉
真水->風斧(配熊) or 風法(雷鷹)

真火 894-9371 -補

再2場

我無留技

風斧(熊洗唔洗突爆)530

我風得條真風龍同4突風雀

最好突爆啦，風斧輸出擔當
費事唔夠力磨到完場

4突風雞都叫打到
其他3個人要大力少少咁
真水門檻其實唔高

唔留技既姐姐

你咁樣冇考慮人地既性取向

S巴就岩啦
人地真愛升左隻尊

太少玩

水 - 水劍 一樣打到真火
風 - 黑人弓勁過姐姐by 日巴
光 - 光劍真係勁
暗 - 家康刀傷勁

黑人弓廢兩招被動 一招主動唔會勁過姐姐

真火 567-5771 -2

係wo
水短同黑人刀啦

未打過得唔得

又無話一定升男定女既我
水劍我見用儲力技好似好勁咁
風我風斧升到45環，有件5星虛空武
光劍活動送真係勁嫁咩我仲諗緊光斧定光圣山勁添
暗我得隻家康有升

錯post

召喚我既響導全B

姐弓如果大力既話都幾勁

巴士佬

多謝你既comment

禾小手巧累

?

歐歐hi

嚇撚死以為我回錯Post
返來解答禾問題先巧走

無左係完全打唔郁條血

抽唔中

咁多石都唔中

有冇帶真火

幾多抽?點解唔直播

抖陣沖個涼掛下li再繼續

冇抽晒
痴線

帶埋我

免費10抽都直播

10下咋

重玩冇耐
未打過

好奇幾抽

姐係1500石 ？咁又無歐到咁

好彩我冇講幾抽中

我見你話真愛升尊嘛
認真答你
水升莉莉
風升風斧/風法
光送果隻劍真係勁 但未出真暗都唔知咩玩法
暗就家康啦

開真火未

你應該好歐啦 隻77香仲未上到4星
我可以上埋隻泳貓5星

歐洲肥婆

有冇團真火 帶下細佬新手真火

feel到今日唔會中
同埋呢隻係咪必抽?

你咩職?睇左片未

完全無打過？ 咩角？有無睇過片知唔知流程

必抽 魔隊有用推塔利器

睇就睇咗，不過唔係好明
街場又贏唔到
有莉莉 水槍 60龍 真火卡

唉搵到呢個150蚊，好想再重生

我都識少少 巴打可唔可以帶埋我

咁過幾日先抽

去馬!

唔知點卡住佢

姐係咩職

又重生

水槍？

Sorry

分開黎好
一次兩個搞唔掂

岩岩睇完肥婆條link射左太多次

唉但已課咗around3k

陪生不逢時試左先？-1